美參議員魯比奧：香港民主法案正在參議院「熱線」程序運行中，最快於下週通過

推